有無人可以解釋下？？

點解起左西九先諗一地兩檢通唔通過？？

唔通過又要浪費人力物力資源，係諗住先斬後奏定點？

佢依家又話如果一地兩點通唔到就有700幾個港鐵職員有失業危機，港鐵又會有經濟問題

如果佢本身起果時唔諗住有一地兩檢就唔會起咁多層啦

有無政治人可以解釋下？？

你有沒有咁天真呀？
呢d叫威脅呀

這係咁簡單？？

就

反高鐵撥款果時已經有講過依個問題、但政府果時講唔急，通過左先討論

霸王硬上弓

焗你
分分鐘一早預謀搶你地
就唔講
迫你用左錢
再用經濟同發展理由焗你放棄基本法

罷明食硬你， 反對既搵人屈你收中共$